（突發）搵到破壞何君堯老母墳頭兇手！

已fact check

黑吃黑

果然係黑社會做嘅...

黑

勞資糾紛。。。

唔係黃竹坑果邊啲人咩

原來係勝和做嘅

Fact checked

真係fact check

升天南係醫院走出黎

支持執行家法

我無野講

黑吃黑

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

會唔會佢老母被佢激到喺棺材入面都彈起身咋

何律師打完棺材唔要和尚 支持勝和

爽爽的

推

黑食黑

Push

警察今次夠料拉人，一舉仟滅黑社會

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享"

大家快啲去何君堯FB 勸佢找數！

還何律師老母一個公道

呢個黑社會都幾有墨水，識寫下款

原來係佢地淋水！！！

佢地話有人守住個墳
而家明晒

證據確鑿

好心唔好噴官黑勾結啦。露底

好爽快

白衣暴徒反轉豬肚

抵死

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名

fat check咗！！！！

叫人做野就應該要俾足錢

可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

大家請廣傳！大家必需抵抗元朗黑勢力！為何先生討回公道！！

唉。。。。大家唔好做傻事。。。
輸民心，真係喊出來

網上瘋傳係講緊
唔係話今次件事搞得太大收唔到科
各大社團都要交夠人出黎頂數
有錢果班走左無錢果班因為安家費問題同果邊嘈
之後為左保返上面同撇清關係 先要搵人搞破壞咩

push

都估到係佢做

狗咬狗骨

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名 仲話係勝和字

大快民心喎

必須嚴厲譴責勝和😡

一定要推
佢地黑吃黑唔好賴義士

狗咬狗

屌 黑社會真係

何老妖唔找數比班黑
搞著自己老母

點解你哋做嘢唔用腦 破壞哂大家建立嘅嘢

黑社會

［727］和理非主場

痴撚線啲 白衣暴徒

無找數？

原來係真架

果然係黑社會做

尋日何妖先話叫左人幫拖守墳，先唔講話尋日有守，今日就無人守咁有趣。

退後一萬步諗，就算無人守，要破開個墳頭你都要帶架生入去，以而家圍村咁alert既情況，唔好話陌生人，有隻狗行過都知咩事啦。

一個人帶架生。。佢邊有咁多時間慢慢破開墳頭。
幾個人帶架生。。圍村人點會放你行。

除非係黑食黑，成件事即刻合理晒。

好有道理

原來真係白衫班人........

"之前何生又話唔會搞到件事咁大 話中聯辦同何生會用盡方法保住我地班白衫 做完野又比唔足尾數 想走數"
o係茶記聽班阿叔講

已fact-checked

講真 真係佢地做點會寫埋自己名駁拉啊 似係對家做 早排咪有段錄音講有個咩新義安阿嫂俾人打要復桌既 會唔會有關連

你班白衫今次做多左啦

白衫無人性

人地黑吃黑唔關義士事

出呢張？

今次刀手幾時落山？

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

Fat chicked

人地黑吃黑關我地咩事

整林鄭就可能失，何妖無人理

建議唔好再推飛機post 對主線任無幫助

勝和收唔足錢都唔洗搞人地媽媽個墳掛

斌仔斌仔 你地真係搞到好撚大鑊啊呢次

廣傳

何家墳玩夠啦，有用post沉曬啦！

佢地想賴去示威者度

勞資糾紛

支持何先生反黑

得罪勝和

fact checked

黑幫內戰

仲有
佢地想賴俾示威者

勞工處

黑社會無法無天

shatin me

好人好姐 點會比人起山墳
肯定係何妖老豆老母響下面搞搞震先比人搞

東星仔做㗎

白衫真係十惡不赦！

同埋佢地想賴落示威者度
離晒譜

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

CONFIRMED

應該係收唔到錢，所以報復

加呢張！

有證據拉人

仆佢個街，我地727一定要入去幫何生討回公道你地班白衫佬咁撚過份

有冇錄音

要徹查

阻人搵食，冇計，快的找數咪冇事囉！

擺明係白衫做 市民點入 寫字屈人

講左係白衫架啦
屌你有人守墳架嘛
唔驚藤條都驚木棍啦
邊有咁易被人搞丫 實係圍內人做

唔好再屈爸打喇

推

屯門人快入
商討行動！

有汗出無糧出，何妖正仆街

所以千奇唔好同黑社會扯上瓜葛

何君堯帶領黑社會侵害香港
[red]何君堯現眼報

請廣傳

白衫哩班今次真係好撚高章
收唔到尾數 拆人地個墳 咁仆街
仲此地無銀咁寫埋大字 去老屈示威者
係人都知示威者還手都唔敢
即係屈個盲嘅偷睇國家機密

又要老屈寫官黑勾結
又要響勝和個朵
我睇唔透

黑社會真係好可怕

走數可恥

撞名喎ching

嚴厲譴責勝和

何妖快啲督灰！

洗唔洗幫佢搵黑警

係佢自己爭人尾數 人地爆佢大獲咋
露咩底

強烈xx 痛心xx

唔打了 自己填字

何先生去美國所以唔找尾數？

此地無銀囉
寫晒哩d野 為左嫁禍比人

收到風勝和做嘅

要幫何妖討回公道

人神共憤

嘩
原來d所謂嘅正義大律師
勾結黑社會

Fact checked
唔關示威者事
係白衣圍村佬打完人收唔到錢
睇佢唔順眼
走去搞人祖墳

正常人點會日光日白
入到良田村青山基督教墳場
離村口禁遠

要廣傳

本來都唔信
見到fact check 即刻放心哂

笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

泛民出黎嚴厲讉責白衫暴徒壞人家墳未?

謝勝和替天行道

長輩圖文宣組：收唔到尾數

爆大鑊都唔驚,會驚你搞佢老母?
要搞就搞在生既

係咪和哥黎左做野

白衫暴徒真係冇人性

有用資訊 請分享

何律師快d搵合桃露報仇

之前有白衫話要起埋佢啲骸骨出黎再灑經血

求下佢地千祈唔好咁做

謝勝和為香港市民出氣

白衫黑社會暴徒可恥
721元朗周街打市民，黑警唔理
何君妖一割席，就搞人地老母個墳，可恥！！

聽講網上流傳一段錄音講白衫收唔到錢同埋被何君妖割蓆，所以班白衫黑社會暴徒搞佢老母個墳，有冇巴打可以廣傳依段錄音？
好多人想聽下

搞到人地個叔父爭d仆街死，淨係俾人咁搞返算好彩

何君堯老母跣親呀屌

睇個勝字就知係黑社會做
求其了幾了就當自己寫啱

屌你班黑社會有冇咁L惡呀！拖你一陣數啫，就攪人老母個墳

果然係勞資糾紛， fact checked

屌啲白衫人真係痴撚線

唔撚怪得白衫打人都俾人話係示威者打市民啦，咁無腦既野都信，人地成班人守住，普通人點搞正，呢場係黑吃黑事件，係籠裡雞作反，擺明白衫做，係唔關示威者事架

想賴俾示威者
明明黑吃黑，關大家咩事

正丫喂有無「人」夠膽出黎話唔關佢地事
一認就自稱三合會會員

可靠消息!!!!!呢個係我朋友個朋友個元朗叔父講嘅
因為元朗叔父好不滿何大律師割席
因此內部話已有人要搞佢山墳 仲要佢還
大家呢幾日都唔好拜山住 小心小心!!!!

我唔知你地有冇咁醒喇
但如果我拆 我一定噴
「夠膽唔比錢？ 唔好入元朗撩我地」

所以由此推論出今次係邊邊做

唔好篤灰！

唔小心禁錯負評 對唔住ching

CLS....香港d社團

欠債還錢天公地道

屌 做咩爆兄弟出黎

收到風係圍村某範收唔到尾數 走去搞人祖墳

都叫你唔好得罪黑社會㗎啦
出事㗎嘛

不能放過鄉黑勢力

係黑吃黑喎

文宣
長輩圖

屌 原來係忠義民團

On9收左錢仲搞番何生，斷晒我地圍村兄弟財路

黑社會真係野唔過，反轉豬肚就係屎前幾日仲握哂手

yau ma they

何妖點夠黑社會玩

唔該送埋佢去同阿媽團聚

同黑社會打交道既下場 好慘烈

727 遊行幫何生取回公道，譴責黑社會

屌你老母遲啲比你班友搞到勝和坐館都要出嚟開記招

白衣人連人老母都搞

升天南升天之際遇見河妖家父家母大打出手引致河妖雙親滑倒!!

唔出糧 係人都反

真係黑社會做

文宣快啲貼通街係白衫搞事 唔好俾人屈

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

夠料拉人！

白衣人拎住籐條守墳

普通市民點敢入

14k同勝和 狗咬狗了

白衫收唔到錢搞事

屌讚錯人tim

屌，班白衫無性

checked，無找數

黑社會真係好惡 不過何律師又係既 做野俾唔足錢
兩邊都有錯 各打五十大板

光復香港 時代革命

何生何老太，希望你地靈靈性性，冤有頭債有主。
我知真正兇手係邊個，唔係黑社會/香港市民，而係你個仔

明明係忠義民團大波man想同何妖割蓆
做大龍鳳 等人以為元朗單野唔關佢事

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

我對此事表示遺憾. 已經安排比相關部門處理 .

林鄭話：我地係強烈譴責，
對於何君堯父母 我地係深表遺憾。
我同警方會高度關注，多謝。

或加Li乜's達

寫埋官黑勾結，立場太明顯，推唔甩。。。
喊出來

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

突發！聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？？？？

黑吃黑 何妖你搵撚錯人

唔好咁啦

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

醒少少啦件野關我地撚事 露咩底
何妖未找數比人拆蛆墳

收到風話係14做㗎 人就佢地出 錢就勝和收

我都覺得似割席多

我好嬲啊屌 班鄉黑點解可以咁做
生人打 連死人嘅墳都唔放過！！！
727 光復元朗 一齊去踩班鄉黑場 教下佢地點做香港人！！！！

我聽到都係

先唔好講單野唔關示威者事仲民乜撚野心啊on9仔 啲人比人打嘅時候冇聲出拆佢老母個墳又要強烈譴責啊？

原來又係你條P牌三毛

無呢四個字點嫁禍示威者
大佬，佢個墳位置咁入，外人未行到過去已經比圍村人打
一定自己友做

其實唔駛諗到咁複雜既，你睇下阿何律師會唔會大鑼大鼓咁報警就知係乜人做，以佢咁屎忽既性格，如果佢知道唔係黑社會做佢一定報警

原來又係你條P牌三毛

無呢四個字點嫁禍示威者
大佬，佢個墳位置咁入，外人未行到過去已經比圍村人打
一定自己友做

廣傳

佢三毛黎